各位唔好再笑班狗，佢哋個狗會真係好成功

首先我認我有份笑，而家大家日日都係笑佢哋點鳩噏，之後改圖，同5年年個recap in english一鳩樣。開始放慢手腳咁去做文宣，要以史為鑒啊各位！唔可以咁快鬆懈！最後我要再大大力屌自己一下！屌我老尾！！！！！！！！！！！！！

Pish

push

自推

推